有冇人減極肥都唔係好work

上到u一野肥左6 7kg
呢排sem break 戒零食 戒汽水 減翻5kg左右
但點減都係肥肥地 手腳有肉粗粗地咁
明明已經戒左好多野 仲係冇乜明顯效果
見到啲frd一日一罐可樂仲係筷子腳 着衫好好睇 就好灰
到底會唔會真係有一日可以減到佢地咁
有冇絲打一樣 取下暖

我想增肥呀屌
成日比人話又高又瘦

我上u肥咗17kg
宜家減得ok, 減肥12kg, 仲繼續減緊

我覺得係你要配合好多野
1. 計你每日嘅目標calorie deficit, 再睇要食幾多or做幾多運動
2. 舉鐵係必需嘅
3. 淨係飲水，所有野都唔可以飲
4. 要習慣買所有野都要睇營養標籤，fat / carbs 多嘅野全部唔好買
5. 唔係唔可以正常咁食野，但真係要戒口
6. 試吓16:8 斷食，我減肥頭兩個月都係靠佢，宜家第五個月無再斷食，但個人舒服咗好多
7. 早睡早起，心境開朗都好緊要

你要知道人地食極唔肥係因為佢地dna吸收唔到營養，佢地係慘唔係好！

樓主咩身高咩體重

你都講得岩嘅 食極唔肥都幾唔健康
之前一開始減肥我都有用斷食不過都係維持唔到
加上翻左工就冇日日跑步
呢排體重冇反彈但覺得個人好唔健康比好多藉口自己唔做運動
想知重訓個啲係點樣做？ 係睇人youtube教定點？因為我一路聽日講減肥要做重量訓練但我一路唔識唔敢開始

161-162左右
55-56kg
手手腳腳好多肉

男仔食極唔肥又真係慘嘅

死肥閪

Sorry lor

同樓主差唔多 留名學野

戒糖
做帶氧運動
做阻力運動
運動後30內食野唔會肥 只會補充到肌肉所需

買兩舊啞呤返屋企做，跟youtube 個啲，有晒教你點做，第一兩次做就pause下睇下啲動作係點，之後就識架啦

不過到頭來，減肥都係講意志力，所以加油啦

重過你
好大個肚腩

我都有個肚腩仔 好難減個肚腩

我唔係話好肥 但d脂肪肥曬落下身 對自己雙腳好無自信 已經恆常慢跑左一段日子都係咁

要做運動d肉firm d先會有線條先會好睇

想減肥 但係個身好重 驚跑步會傷膝頭
行緊8小時飲食 希望幫到啲

最初有試16:8 斷食, 初初好work, 減咗3,4磅
但後尾覺得好冇精神, 結果食返正常
不過仍然堅持夜晚8點後唔食嘢

依家食嘢好留意標籤, 慢慢已經變咗習慣
平日夜晚只係大量菜同少量肉, 其他兩餐正常
2個半月減咗10磅左右, 係好撚慢, 不過見到有少少成效都開心
呢排懶咗好彩冇反彈, 又要繼續努力了

有冇人想開telegram group 討論減肥+ 互相鼓勵

無氧運動

平台期
打後日開始每日練

之前跟左個朋友做中醫排毒programme排左9日，減左4kg so far 兩個月都冇反彈。雖然個9日好撚辛苦，不過好過繼續肥落去

求details 飲中藥？